不如都支持下 肥佬黎 第一個親生仔 —- Giordano

1989年，中國六四事件期間，黎智英通過佐丹奴捐贈了20萬件恤衫給參加遊行的香港民眾支持民運。90年代，黎智英稱因其於六四事件的致力參與，特別在一封公開信尖銳批評國務院總理李鵬之後，佐丹奴所有位於內地的業務遭北京政府封殺，黎智英被逼將手頭上所有股份全部低價售出，自此專注發展傳媒事業，後逐漸把持有的佐丹奴股票出售，在2000年已經完全退出佐丹奴集團。

Giordano啲生意都好唔掂
簡單啲買返一件白色T當支持下？

On9

冇晒股份都支持係咪玩法

屌你老母 打手？

想炒高佐丹奴？